3/8黃大仙 有冇手足影到

【逆權運動】三名黃大仙街坊被控襲警正留院缺席聆訊 學生手骨骨折需動手術

//被告學生嚴世宏（20歲）被控於本月3日在黃大仙港鐵站襲擊正執行職務的警長徐兆雄。據悉，控方指他要求警長出示委任證，在看過委任證後被告發難將警長推倒地上。而被告因手骨骨折而留院//

We need extended footage which shows his first contact with cop. Coz existing footage we hv in hand (cable TV) only captures him being arrested and put on cop truck

推

help push

push